%表題   DclInterpolate
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/10/18 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclInterpolate}
\label{itrlib.DclInterpolate}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   実数または複素数型配列の RMISS の部分を線形補間する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt result=DclInterpolate(x)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        戻り値 & {\tt <R(:)>} & 補間されたデータ. \\
        {\tt x} & {\tt <R(:)>} & 欠損値を含む入力データ. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 処理するデータ列の始めまたは終りの部分に 'RMISS' であらわされる実数値がある場合, その部分の処理はおこなわれない.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (itrlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
